帶眼鏡真係好唔方便

想玩過山車又驚跌

誰明白我感受

世界上應該有樣野叫隱形眼鏡

眼鏡 一定要帶有框

九唔搭八